<resources>
    <string name="app_name">طباعة</string>
    <string name="navigation_drawer_open">Open navigation drawer</string>
    <string name="navigation_drawer_close">Close navigation drawer</string>
    <string name="title">زوزم للطباعة</string>
    <string name="ok1">موافق</string>
    <string name="whats_app_error">WhatsApp is not installed on your device.</string>
    <string name="subtitlenet">هناك خطأ ما</string>
    <string name="termandcondition">تطبيق إشهار￼\n
شروط وأحكام الخدمة \n\n
مرحباً بك في تطبيق إشهار إن استخدامك لتطبيق إشهار ( نحن - المالك - المشغل - الشركة - زوزم - التطبيق - الموقع – الخدمة - خدماتنا – الخدمات ) يعني موافقتك على هذه الشروط والأحكام
الموافقة \n\n
هذه اتفاقية بين كل من شركة زوزم للتجارة، المالك والمشغل لتطبيق إشهار للطباعة وتشمل تطبيق إشهار على كل المنصات المشغلة والموقع الإلكتروني وما تحتويه من برمجيات بالإضافة الى كل المحتويات والمعلومات المقدمة على التطبيق والموقع، وبينك ( أنت – أنتم – العميل – العملبء – المستخدم – المستخدمين – المستفيد) المستخدم لأي من هذه الخدمات. في حال استخدامك لخدماتنا كاملة أو جزء منها يعني موافقتك على كل ما ورد في هذه الشروط والأحكام. في حال عدم موافقتك على شروط وأحكام الخدمة، يجب عليك عدم استخدام خدماتنا.
خدمات إشهار للطباعة \n\n
ما نقدمه قد يساعدكم في الاستفادة من خدماتنا بشكل مبسط يمكنك فهمها واستخدامها بشكل سريع من خلبل التطبيق، فإن الخدمات غير مصممة لتزويدك بأي مشورة خارج مجال الطباعة من أي نوع، أنت تدرك وتوافق على أن خدماتنا قد تتضمن إعلبنات للمساعدة وجعلها مفيدة لك. تطبيق إشهار للطباعة ليس لديه الصلبحيات أو الحق للتعديل على محتواها او التحقق منه، وهي تخضع للشروط والأحكام الخاصة بالتطبيق، وعليه فإن تطبيق إشهار للطباعة لا يتحمل أي مسئولية جراء استخدام هذه المواقع أو الروابط والضرر أو المطالبات المتعلقة بها. نحن غير مسؤولين عن أي نتيجة مرتبطة بشكل مباشر أو غير مباشر بأي إجراء أو قرار تتخذه أنت أو أي مستهلك او مستخدم بناءاً على الخدمات أو أي معلومات أخرى متاحة من خلبل تطبيق إشهار للطباعة.
التغيير والتعديل على شروط وأحكام الخدمة
قد نقوم مع مرور الوقت بالتعديل او الإضافة لهذه الشروط والأحكام، نرجو العودة لمراجعتها من وقت لأخر. استمرارك باستخدام خدماتنا يعني موافقتك على هذه الشروط والأحكام، بالإضافة لاستمرارنا بالتطوير والتوسع بخدماتنا، وتماشيا مع التقنيات الجديدة والأنظمة المحلية او الدولية قد نقوم من وقت لأخر بالإضافة او التعديل او الإلغاء لبعض المميزات او الخدمات ويشمل ذلك ما إذا كان تقديم بعض الخدمات أو جميعها بشكل مجاني أو مدفوع وأيضا الإيقاف المؤقت أو الدائم لخدماتنا، إن استمرارك في استخدام خدماتنا بعد إضافة تغييرات او تعديل لهذه الشروط والأحكام سواء بإشعار من قبلنا او بدون إشعار يعني الموافقة التامة عليها.
الحساب والتسجيل
        \n
قد تحتاج للتسجيل معنا للوصول لبعض او كل خدماتنا بالنقر فوق زر تسجيل أو إنشاء حساب جديد، أو استخدام مواقعنا الإلكترونية أو شبكاتنا أو تطبيقات الهاتف المحمول الحالية والمستقبلية أو الخدمات الأخرى التي نقدمها أو الوصول إلى أي محتوى نقدمه من خلبل الخدمات، أنت توافق على الالتزام بشروط
الاستخدام، كما يتم تحديثها من وقت لأخر، أهلية التسجيل يجب أن يكون عمرك 81 عام على الأقل لاستخدام￼ الخدمات وانت بالموافقة على شروط الاستخدام هذه، فإنك تقر وتضمن ما يلي:
أن عمرك لا يقل عن 81 عام ولم يتم سابقًا تعليقك أو إزالتك من الخدمات تسجيلك واستخدامك للخدمات يتوافق مع جميع القوانين واللوائح المعمول بها محلياً ودولياً و للوصول إلى بعض ميزات الخدمات، قد يُطلب منك التسجيل للحصول على حساب والموافقة على الشروط، سيطلب منك تزويدنا ببعض المعلومات عنك، مثل عنوان البريد الإلكتروني أو رقم الهاتف أو معلومات الاتصال الأخرى، أنت توافق على أن المعلومات التي تقدمها دقيقة وأنك ستبقيها دقيقة ومحدثة في جميع الأوقات، سيطلب منك تقديم كلمة مرور أنت وحدك المسؤول عن الحفاظ على سرية حسابك وكلمة مرورك وأنت مسؤول عن جميع الإجراءات المتخذة عبر حسابك لا يجوز لك مشاركة حساب (حسابات) المستخدم الخاصة بك مع الآخرين
معلوماتك المدخلة مثل ( البريد الإلكتروني – رقم الجوال – العنوان – الاسم – البطاقات المصرفية والائتمانية )
وأي معلومات أخرى قد نطلبها وقت التسجيل أو خلبل استخدامك لخدماتنا، تأكد من أنك تملك الحق القانوني باستخدام مثل هذه المعلومات. نحن لا نتحمل أي مسؤولية بأي حال من الأحوال عن استخدامك لمثل هذه المعلومات. كل حساب تقوم بإنشائه معنا، هو خاص بك ويمنع بيعه، إعارته، نقله، إهدائه او السماح للآخرين باستخدامه أو الدخول إليه. اسم المستخدم، المعرف او رقم الحساب او أي معلومات أخرى تدل على الحساب حصلت عليها من خدماتنا هي ملك لنا ولنا الحق في أي وقت وبدون إبداء الأسباب استعادة الحساب او إيقافه المؤقت او الدائم او إعادة إصدارة لمستخدم آخر. يلزم اختيار (اسم مستخدم) لائق ومناسب خلبل عملية التسجيل. يُمنع تسجيل واستخدام أكثر من حساب في التطبيق لكل شخص أو جهة. اذا كان اسم المستخدم يحتوي على اسم تجاري أو عالمة تجارية، يجب ان تكون المالك للعلبمة التجارية او الاسم التجاري أو مخول باستخدامها. إذا كنت تقدم خدمة تحتاج تصريح، مثل تقديم خدمات التقييم العقاري او غيرها، يجب ان يكون لديك التصاريح اللبزمة لذلك. يلتزم المستخدم بأن تكون الصور المضافة في حسابه عن نفسه وعمله صحيحه. يجب الالتزام بطبيعة خدمات التطبيق العقارية وعدم استخدامه الي شيء يندرج في قائمة الخدمات الممنوعة والمخلة كما يجب أيضا الالتزام بقائمة الردود الممنوعة والرسائل الممنوعة. حسابك تحت مسؤوليتك الشخصية للمحافظة عليه ( اسم الحساب، الرقم السري، البريد الإلكتروني ) وتتحمل المسؤولية كامله لكل نشاطات حسابك ومحتوياته. في حال تعرض حسابك للبختراق يجب التواصل معنا في أسرع وقت ممكن لإيقافه. عنوانك ورقم هاتفك وعنوان بريدك الإلكتروني، مهمه لنا وللمستخدمين الآخرين في التواصل معك بخصوص عروضكم على الخدمات نهيب بكم تأكيد صحتها ولنا الحق في التأكد من صحتها بطريقتنا في طلب كود تفعيل الدخول وتوثيق الحساب وتفعيله. إذا قدمت إشعاراً لنا يفيد بعدم صحة بيانات أحد الوسطاء او الملبك عبر البريد الإلكتروني، فقد نبدأ في التحقيق لأثبات ذلك من عدمه وعند ثبوته سيكون تحت طائلة عقوبة الحنث باليمين التي تظهر له عند التسجيل.
الدفع
        \n
الدفع مقابل خدماتنا او جزء منها من وقت لأخر، سيتم توضيح ذلك في القسم المخصص للبشتراكات وطرق الدفع والفواتير. يجب عليك التقيد بهذه الدفعات في وقتها للبستمرار باستخدام خدماتنا
محتوى الطلبات وحسابك
        \n
عندما تقوم بطلب خدمتنا فأنك مسئول عن اي معلومات، او مستندات آخرى من خلبل خدماتنا فإنك تفهم وتوافق على أنك الوحيد المسئول عن صحتها، وانها متوافقة مع ما ورد في هذه الشروط والأحكام.
قد نقوم بكشف محتواك كامل او جزء منه او معلومات أخرى مثل وقت الدخول، عنوان الخادم، الخ ... عند￼ الطلب من الجهات الحكومية او القانونية في المملكة العربية السعودية او أي من الجهات او المنظمات الدولية او ما شابهها من قطاعات.
التعليق والاقتراحات
        \n
إذا قمت بتقديم وإدخال تعليقات واقتراحات بخصوص الخدمات، بما في ذلك التعليق على أي من مواد التطبيق ("التعليقات")، فإنك تمنحنا بموجب هذا حقًا غير مقيد ودائم وغير قابل للئلغاء وغير حصري ومدفوع بالكامل، الحق المجاني في استخدام التعليقات بأي طريقة ولأي غرض، بما في ذلك تحسين الخدمات أو إنشاء منتجات وخدمات أخرى.
مسؤولية تطبيق إشهار
        \n
يقدم تطبيق إشهار والشركة المالكة له خدمة تمكين المستخدمين الباحثين عن خدمات الطباعة من الوصول الي الطباعة المقصودة من خلبل خدمتنا بالتطبيق، وفق سياسة الاستخدام المتفق عليها ولا نقدم أي ضمانات ولا نتحمل أي مسؤولية في حالة عدم التزام المستخدم بسياسة استخدام التطبيق ولا نتحمل المسؤولية عن أي مخاطرة أو أضرار أو تبعات أو خسائر تقع على المستخدمين أو أي طرف آخر وعلى من لحق به الضرر إبلبغنا بذلك من خلبل البريد الإلكتروني المسجل بالتطبيق وشرح الضرر الواقع عليه وسنقوم باتخاذ الإجراء حسب نوع الواقعة دون أي مسؤولية، إن استخدامك التطبيق يعني أنك تخولنا في حفظ بياناتك التي قمت بإدخالها بخوادمنا ولنا حق الاطلبع عليها ومراجعتها، كما أنك توافق على أحقيتنا في مراقبة الرسائل الخاصة بحسابك والتعليقات الصادرة منه عند الحاجة لضمان خلوها من مخالفات اتفاقية الاستخدام ولنا حق حذف الإعلبن والتصرف بالصور المرفقة عند الحاجة لذلك، تعتبر تعاميم وقرارات وتوجيهات إدارة ومشرفي التطبيق ملزمة للمستخدمين بعد إيصالها له عبر الرسائل الخاصة والتعليقات بالتطبيق أو الجوال أو البريد الإلكتروني أو عبر أي نظام ابلبغ معمول به لدينا، وعلي كل المستخدمين الالتزام بها والعمل بموجبها. كما أنك توافق أنه في حال مخالفتك لأنظمة التطبيق والتسبب بأضرار فإنه يحق للشركة المالكة مطالبتك بالتعويضات عن جميع الأضرار التي لحقت بها بسبب مخالفتك للؤنظمة بما في ذلك أتعاب المحاماة في جميع القضايا المتعلقة بمخالفاتك.
خدمات ومحتوى الطرف الثالث
        \n
نحن غير مسؤولين ولا نشجع او ندعم او نوافق على اي محتوى مسيء او خادش للحياء كما لا نضمن موثوقية او مصداقية هذا المحتوى المنشور او المعروض او المنقول من خلبل التطبيق او الموقع او الروابط، عن طريق أحد الأعضاء ويشمل ذلك الطرف الثالث من شركائنا مثل شركات الدعاية وغيرها.
اطلبعك او استخدامك لهذا المحتوى الخادش او المضلل او الجارح او المسيء اين يكن، هو تحت مسؤوليته الخاصة بدون أي مسؤولية تجاهنا. نحن نقوم بدورنا للحد من وصول هذا المحتوى لك وسنبذل كل جهدنا لنمنع كل محتوى غير لائق او ينتهك الحقوق الفكرية او يتعارض مع أمن المعلومات او يشكل خطر على أحد او ينتهك القوانين وعند وصولك يتوجب عليك ابلبغنا
الدعاية والاعلبن
        \n
خدماتنا قد تحتوي على إعلبنات او محتوى تسويقي مدفوع او غير مدفوع، أنت توافق لنا لإضافة هذا المحتوى في برمجياتنا وعرضها من خلبل حسابك او من خلبل خدماتنا بدون مقابل مالي او رسوم.
التسويق￼
        \n
أنت توافق على استخدام حسابك او رقم الجوال او بريدك الإلكتروني او اي وسيلة اتصال أخرى لإرسال الرسائل الدعائية. والعروض الخاص بنا او بشركائنا وتشمل (عروض المنتجات والتواصل الاجتماعي والأخبار وغير ذلك من المنتجات الدعائية والعروض).
حقوق الملكية الفكرية الخاصة بنا والاخرين
كل الحقوق الفكرية الخاصة بخدماتنا والبرمجيات الخاصة بنا ( تشمل أي تحديث مستقبلي او ترقية او مميزات ونسخ جديدة ) هي ملكية خاصة بنا ولا يحق لك استخدامها بأي شكل من الأشكال، وعلى الخصوص استخدام الشعار الخاص بنا او اسم التطبيق ) على سبيل المثال، تطبيق إشهار ( او الروابط الخاصة بنا بدون إذن خطي مسبق من قبلنا، أي تعليق او اقتراح لتطوير برامجنا وخدماتنا هو تطوعي ويعتبر مجاني لنا لاستخدامه في تطوير خدماتنا وبرامجنا بدون أي مقابل مالي او أي مطالبات أخرى. الملكية الفكرية والعلبمات التجارية للآخرين تتعهد بعدم استخدامها من خلبل خدمتنا وانت تتحمل مسئولين ذلك. لا يحق لك نسخ، تعديل، تطوير او استخراج اي من البرمجيات واللغة البرمجية الخاصة بنا بدون إذن خطي مسبق
التحديثات والتطوير
        \n
سنقوم من وقت لأخر بتحديث برامجنا وللبستمرار باستخدام خدماتنا يتوجب عليك القيام بهذه التحديثات او قد تواجه مشكلة في استخدام جزء او كل خدماتنا، نحن لا نضمن ان نقوم بعمل التحديثات للتوافق مع الأنظمة الجديدة او الأجهزة، كذلك لا نضمن في حال تحديث برامجنا ان تكون تدعم وتتوافق مع جهازك، وعند استخدام بيانات الجوال فيما يتعلق بالتطبيق وقد تتحمل رسوماً إضافية من مزود الخدمة الخاص بك لاستخدام التطبيق أنت توافق على أنك المسؤول الوحيد عن أي رسوم مطبقة ببلدك.
الاستخدام المحظور
        \n
انتحال شخصية شخص آخر، أو تحريف علبقتك بشخص أو كيان آخر، أو تقديم أي تمثيل إلى أي طرف ثالث تحت ادعاءات كاذبة، استخدام خدمتنا بأي شكل من اشكال للتمييز ضد أي فرد أو فئة من الأفراد والتي قد يكون لها تأثير مثل الأنشطة غير القانونية أو العنصرية، جمع معلومات عن مستخدمي التطبيق الآخرين لأغراض تجارية أو غيرها عند تعرض مستخدم ما للئزعاج من قبل مستخدم آخر فعليه إشعار التطبيق بذلك وسيتم مراجعة الشكوى واتخاذ الإجراء المناسب حيال ذلك
السياسة الأمنية للتطبيق
        \n
تلتزم الشركة المالكة للتطبيق باتفاقية الاستخدام و خصوصية الاستخدام ولكننا لسنا طرفا في أي خلبف أو قضايا تنشأ بين المستخدمين لمخالفة أحدهما أو كلبهما اتفاقية الاستخدام إلا أنه يسعى لتعزيز الجانب الأمني في التطبيق وذلك للحد والقضاء على التعديات التي يقوم بها بعض من مستخدمي الموقع بشكل يخالف اتفاقية، سياسة، خصوصية و شروط الاستخدام وذلك تحقيقا للنزاهة بين المستخدمين او غيرهم ممن يستخدم التطبيق ومحاربة النصب والاحتيال والغش والخداع وإتباع القوانين والتشريعات والتنظيمات المتبعة في المملكة العربية السعودية والدول الأخرى، وبذلك فإنه يحق لنا اتخاذ الإجراء اللبزم تجاه أي فرد أو
مؤسسة أو شركة خالفت اتفاقية الاستخدام علما أنه قد يصل الإجراء إلى الملبحقة القانونية والقضائية أمام￼ الجهة ذات العالقة، ونورد هنا المخالفات الشائعة والإجراء اللبزم تجاهها. إذا تعرض أحد المستخدمين سواء كان مسجلب ام لا لعملية نصب واحتيال من قبل طرف آخر، يجب على المستخدم إبلبغ الجهات الأمنية المختصة، ويجب على المستخدم ابلبغنا على البريد الإلكتروني المدون في صفحة اتصل بنا، ستقوم إدارة التطبيق بمراجعة الشكوى والتحري حول المستخدم المدعى عليه في سجلبتنا وسيتم اتخاذ الإجراء اللبزم في حقه في حال تم التأكد بأنه خالف اتفاقية الاستخدام، لن يكون الموقع طرف في مثل هذه القضايا ولا يتحمل أي مسئولية ولكننا سنقدم ما لدينا للجهات المختصة في حال تم طلب ذلك بصفة رسمية.
المعلومات الشخصية
        \n
سيقوم التطبيق بجمع المعلومات الشخصية واستخدامها وتخزينها والإفصاح عنها وفقًا لسياسة الخصوصية الخاصة بنا يرجى الرجوع إلى سياسة الخصوصية للحصول على مزيد من المعلومات، والتي تم دمجها في شروط الاستخدام هذه والتي أصبحت جزءاً منها، عنوان بروتوكول شبكة الإنترنت (PI) في أي وقت تزور فيه اي موقع انترنت بما فيها هذا التطبيق، سيقوم السيرفر المضيف بتسجيل عنوان بروتوكول شبكة الإنترنت PI الخاص بك، تاريخ ووقت الزيارة ونوع متصفح الإنترنت الذي تستخدمه والعنوان LRU الخاص بأي موقع من مواقع الإنترنت التي تقوم بإحالتك إلى هذا الموقع على الشبكة. إفشاء المعلومات سنحافظ في كافة الأوقات على خصوصية وسرية كافة البيانات الشخصية التي نتحصل عليها، ولن يتم إفشاء هذه المعلومات إلا إذا كان ذلك مطلوباً بموجب أي قانون أو عندما نعتقد بحسن نية أن مثل هذا الإجراء سيكون مطلوباً أو مرغوباً فيه للتمشي مع القانون، أو للدفاع عن أو حماية حقوق الملكية الخاصة بهذا التطبيق أو الجهات المستفيدة منه.
إنهاء العقد
        \n
يسري العمل بهذه الشروط والأحكام لحين إلغاء اشتراكك معنا من قبلك او من قبلنا. قد نقوم بإلغاء حسابك او إيقافه في حال كنت تشكل تهديداً لبرامجنا او محتوياتها. في حال كنت تشكل تهديداً لنا او اي من مستخدمي خدماتنا. في حال تشويه سمعة برامجنا او خدماتنا. في حال الانقطاع الطويل عن استخدام برامجنا. سنقوم بإشعارك في حال قمنا باتخاذ هذا الإجراء بحقك.
في حالة البيع، الاندماج ، التنازل او الإفلبس
        \n
في حال البيع، الاندماج او التنازل لصالح طرف ثالث فإننا نملك الحق في نقل بيانات عملبئنا والمحتويات التي جمعناها كجزء من البيع، الاندماج او التنازل.
في حال ( لا قدر الله) إفلبسنا ، أو إعادة التنظيم ، أو الحراسة القضائية ، أو التنازل لصالح الدائنين ، أو تطبيق القوانين أو المبادئ المنصفة التي تؤثر على حقوق الدائنين بشكل عام ، قد لا نتمكن من التحكم في كيفية التعامل مع معلوماتك الشخصية أو نقلها أو استخدامها.
القانون الحاكم وحل المنازعات
        \n
تخضع هذه الشروط والأحكام وأي نزاع أو أي مطالبة تنشأ عن أو فيما يتعلق بهذه الشروط والأحكام إلى القانون والمحاكم في المملكة العربية السعودية. لا تنطبق القوانين واللوائح السارية في بلدك على هذه الشروط والأحكام على سبيل المثال، قد يكون لديك حقوق قانونية في بلدك فيما يتعلق بإحضار أو الدفاع عن الدعاوى في محكمة محلية بما في ذلك محكمة الدعاوى الصغيرة ( أو محكمة مماثلة ) ، أي ( نزاع أو خالف أو مطالبة سواء في العقد أو الضرر أو غير ذلك) ينشأ عن هذه الشروط والأحكام أو المتعلقة بها، بما في ذلك وجودها أو صلبحيتها أو تفسيرها أو ادائها أو خرقها أو إنهائها، سيتم الرجوع إليها وحلها نهائيًا من قبل المحاكم في المملكة العربية السعودية بموجب قواعد وقوانين المملكة العربية السعودية.
يكون مقر التحكيم في المملكة العربية السعودية، تتم إجراءات التحكيم باللغة العربية</string>
</resources>